會然 樓主BB 入一入嚟

我屌你老母

推到條仆街入嚟

吳入

推

排隊

我屌你老母牙

笑死sorly

仆你個臭街
搞臭哂我個朵

留名

勁

屌你老母!!!!!!!!!!

狗泥

撚狗牙…

支持！

垃圾狗巴

睇得出

我係嗰隻狗

又真係記得

I know

當然記得

你家吓紅色衫

記性王

有怪莫怪

原來你係葉姐fd子

再上一個名係a09
再上一個係泡狗巴